老夫子大番薯秦先生岩岩好係鳩達瘋雲同正白旗三個

老趙會係邊個

毓民

蟎

牙瞞

老趙係佢地仇人

有咁上下年紀又要光頭

得番快必

多數改都會遮住個頭 所以唔需要

咁中出羊子呢

哨牙女人